生日好冇自己去op

好想去玩，還掂免費 但又驚比人笑太毒

去啦

一個人去OP，講真真係好勇敢

我唔係冇朋友，佢地覺太貴

諗緊，免費玩真係好抵

加上又sem break

我都想一條友去
但係咪好多蝗

想去咪去

個日夜晚先食飯，日頭又鬼咁得閒 去唔係問題，最怕撞到識既人

去過啦，睇下魚幾正，成架吊車自己坐灑

其他人啲目光點？

我超想瘋狂玩跳樓機

去咪去，Happy Birthday to me!

巴打？你因為有全年證？

但其實好好玩，自己一個人跑黎跑去其實比自己想象得要開心得多。

我今年生日真係自去柒
最柒係玩越礦飛車同個唔識嘅細路一齊坐
嗰陣心情唔好 去玩放鬆吓
本身想去餐廳食埋飯先走 點知好多都無開
最後食腸粉食咗幾十蚊

好啦我決定自己去 睇天氣預測應該唔會落大雨

打多個字
柒就有少少啦 不過幾放鬆幾好玩
順便試新地鐵站 比以前方便好多

巴打定絲打？
如果係絲打陪你去又點話

利申 有全年證

唔係巴絲

我都驚，不過自己去得就唔理啦

返日返山上嘅館 你幾時去

返日返山上既館？

聽日開工返館

我到時搵你阿，你返邊個館

上年生日單機去左op 行哂玩哂全部野不知幾正 仲可以係水族館個大玻璃呆企幾個字

去, 唔好蝕比佢

Why noy

我初初出黎做野o個幾年會請假去OP~~

我上年去佢唔幫我影

唔洗理目光 除非你係度跑大叫我好撚開心呀
你又唔係做錯野自己玩又點 d人望完你都唔記得架啦

佢都冇同我影，就算有你咪微笑話唔洗唔該

我去，決定了，見咁多人都試過，我係超鐘意玩機動遊戲

使乜在乎人哋目光

就係外表唔毒自己去好怪

係見佢一個人先特登揀同佢影

係喎，但有時多人要自己一個同人share同一架咪好7 我去個日仲星期六一定多人啦屌

係咪同個工作人員講要求自己一個？

好 就快自已去，好期待

下個星期六生日自己去
有咩所謂 咁大個人仲一定要人陪咩

一個人去仲開心 想幾時去幾時走又得, 想睇魚睇動物睇幾耐都唔會有人"吹"你走, 覺得好玩既機動遊戲可以重複玩完又玩

利申: 一個人去過, 仲帶埋腳架幫自己影相

拖一個人去好似半價

？世界上咁多人
有咩人會在意你

係到招個人都得啦

仆街，個日多雲，有驟雨，年年都落雨 我照去

20號定27號？

邊個館？你想唔想我搵你？

去下啦，哂錢

冇左啦

入黎啦

開心咪得咯
但如果你覺得自己一個去係好柒既話就唔好去了
因為代表你太在乎其他人既眼光 咁樣去玩都唔夠令自己盡興

我唔在乎，心情唔好我都想放鬆下

以為好多負評添😼

有無今個月23號生日既巴絲一齊去

20號一齊去

有冇20號生日既巴絲

聽日就出發

生日快樂

多謝

28號
獨遊op加天際100
免費緊係玩盡晒佢

以前做OP好多人一個人來, 仲要用生日影相劵影埋一個人相,一星期都幾個

你5月28生日，天際100又係生日免費，如果係我聽日去埋

我27號
但要返工

個大仔啦 要學識獨立同減少在乎人地嘅眼光 自己開心最緊要

搵日去埋蠟像館

起身，準備出發

想知係咪得麥記食野最平

Live

搭緊去，好7去錯左方向，去返對面先

一下一站海洋公園

仆街，今日星期六，天氣涼浸浸，成架南港島綫爆滿，
一定好多人去

好大機會落雨

玩完個動感快車

同左坐我隔離既巴基斯坦男仔傾計

去

下年就係兩個人去

絲打同呀星傾計都唔同我傾

排緊翻天覆地

巴打我都係今日生日 生日快樂

玩完出哂手汗，嚇死人，入企鵝館雪下先，佢話得8度我覺得似10幾

行緊去玩跳樓機

連埋我得4個人

跳樓機最驚無預兆跌落黎果下
唯一唔敢玩既game

玩完海盜船，瘋狂過山車，去左睇鯊魚抖一陣，而家去玩越礦飛車同滑浪飛船

驚驚地啦

巴打都幾勁 樣樣都唔驚

玩夠，而家走，好熱出哂汗

落山想玩埋個個威威個個劇場

係，好鐘意玩

樣樣都唔洗排咁濟

有巴打話粒粒雪糕生日免費？陣間去食埋

生日我一條友去過，冇咩問題

想玩咩都唔洗就人

巴打自己一個玩唔會好悶咩？

btw生日快樂

多謝阿，唔會阿，志在玩機動遊戲

生日快樂！！
今年生日都想搵同月同日生嘅巴絲一齊去
如果唔忙嘅話

冇左喇

去完好熱好攰 好玩既

使乜理人眼光 我上次興起想去水族館，之後即刻揸車入去OP睇 睇左個幾鐘 之後玩埋翻天覆地就走

400幾蚊喎

唔記得講有全年 有次去明明想玩一日 但係去到肚痛係入面屙完屎之後就冇晒心機之後走埋

買唔買全年好，瘋狂自己去

你今日應該睇下地下有無人跌左張飛
拎去換全年比400幾